\chapter[Especificação]{Especificação}
\label{chap:specs}

Esta seção baseia-se nos 5 pontos fundamentais da ODP (Open Distributed Processing) para especificar o projeto a ser desenvolvido. Assim, divide-se este capítulo em: Visão Empresarial, de Informação, Computacional, de Engenharia/Infraestrutura e de Tecnologia.

\input{chap/specs/empresa}
\newpage
\input{chap/specs/informacao}
\newpage
\input{chap/specs/computacao}
\newpage
\input{chap/specs/engenharia}
\newpage
\input{chap/specs/tecnologia}
